覺唔覺平胸女仔有一種好獨特既氣質? 其實都幾正

覺唔覺平胸女仔有一種好獨特既氣質? 其實都幾正

男人

你伯母氣質都好正

你句句子有問題喎

孌童

試舉例說明之

佢伯母咪你老母囉

純文字討論

csk

農民工咁款

我唔識欣賞你杯茶

未夠平

無波無樣無腳就用氣質形容

同男人唔靚仔就用型棍形容一樣

都係果句
冇波唔算係女人

係好撚正
見到大波直頭想嘔

覺唔覺平胸靚既女仔有一種好獨特既氣質? 其實都幾正

變態

樓主有冇認真思考過自己性取向？

唔敢話平胸一定有氣質 但有氣質既一定係平胸

伯母唔一定係平胸

上野樹里